無線大波妹報天氣

完全包唔住....

樣其實都唔差

大？邊撚到大呀

其實佢叫咩名....